原來蝗國有條友叫無女

哈哈哈，笑到我食唔到飯

哦